本土派領袖仇思達會點樣支援陳浩天?

同緊佢幻想出黎o既「反神駒包圍網」打緊仗，唔得閒住

支援陳浩天，請讚好；反對請按嬲嬲。

屌樓主老母樓主快撚啲去死

唔撚理你撐邊鳩個屌撚咗你先

遲d可能清算陳浩天

「我忍左陳浩天兩年，個陣大家同熱狗打緊仗，你就後門放火食陳根記？我個陣唔出聲廢事影響大局，而家本來都廢事理你，你而家仲得串進尺燎完我block我？」

唔係幫仇思達 但你個盲反真係好低質

又要爆料
陳浩天按左層樓

講盲反邊個夠仇思達黎

仇思達依家係咪支持緊港獨？

佢唔係盲反，佢係有計劃咁反。揀d犯眾憎，易恰個d批鬥黎呃like,所以你見佢鬥親大部份係女，欺善怕惡

而家變返泛民，痴馮檢基同區諾軒

老實講
睇佢既fb只係為咗成花生
條友一日到黑鼓吹非黑即白 你估一個讀緊PhD既人會唔會真係咁天真

*食

其實仲邊有人敢痴呢條友
email件肥婆 比人恰到上心口仲想奶佢袋底
但益狗連袋底都唔比奶 利字當頭 直接開炮!

屹屹屹

邊個同你講佢phd?佢去hku讀多個taught master咋

佢係本土派咩

佢唔係本土派咁熱狗一定係本土派啦。不過我今次部份同意你，而家佢又轉痴馮檢基同區諾軒佢地

講清算，仇思達拍得上熱狗

仇狗只敢當益友狗咁屌但扮見唔到毓民都有like
正一柒碌

自稱係，仲講到得佢係

話人盲反隻癲狗

咁佢幫馮檢基點解釋